好細聲

喵～

之後口硬心軟

唉屌今晚又要便秘 其實我係咪就嚟死

真係feel到 因為食到勁飽 食到勁飽因為我已經冇錢😂

我真係好可憐

希望聽日唔辛苦希望聽日唔好又番番下想死 話曬只不過係一日我真係好撚可憐
55

唔suppose亂諗咁多啲咩但本身而家就高峰期 再加一攰一撚定又會
仲要又痾唔到屎 又冇錢唔想洗嚟買益力多
有冇人明 我人生最大嘅煩惱就係痾唔到屎

唉決撚定咗一陣都係買益力多 好撚想死 唔想飲咁甜嘅嘢但唔飲冇屎痾

知唔知點解 因為我

唔get

明明今朝有一瞬間覺得自己幸運max咗

簡單=我冇屎痾好撚慘

55 過幾日

唔好叫啦喵

食蕉

聽日會唔會唔知醒 點解我咁廢
天生嘅唔通？

關咩事

往往咩事都未發生就自己想收皮先

有屎痾

邊有咁易